就想自殺 無教好訓

有無人可以救我 成日有野係個頭到跳下跳下 訓都訓唔到 成個星期無訓了 就來自殺....

腦生蟲？

過來人表示加油

咁你點解決
唉 好辛苦 好似咩方法都用哂都一樣

有野跳 但又睇佢唔到痴線
好想死呀
咩都做過哂咁濟都唔死

我可以點算

定係有神經炎？

點解會咁 好辛苦

有病樓主？

我係戒煙

我都係，抱抱
我無朋友無男朋友，家人只剩一個，想同人傾計都無。
唔知點令你無咁sad，只能叫你堅強。
大概勇於生存先有無限可能吧

你都比野跳？
加油
你想既話可以同我傾下

師兄食煙食到痕？
而家戒完好番？

？

Hi

食煙同我好多負面情緒有連繫 因為我習慣食煙個陣諗好多野
訓前食一支必定失眠
其次就係煙令我呼吸唔不正 又影響氧含量

Hope it helps. Add oil!

我個case黎講

本身未戒個陣 食梗depression藥
戒左 藥都唔洗食
所以可以話係好返 而且成效上係即時：我唔食一日 個一日即刻訓到

但人人生理心理結構都唔同 咁岩我個case最決定性嘅就係煙 除外 我本身都好多野諗 思緒好亂 天生的 成個家族都係好易有情緒病

但痕唔痕

會唔會係幻覺